[長文]我想趁5月10前提醒大家一啲野。

運動至今，點解大家會覺得所有野開始走下坡，我有幾樣野想講，

自問運動至今有90%出席，係online game玩過 搞過唔同副本（唔係想扮老鬼，只係唔想令大家認為我係冷氣軍師，想以下講嘅野帶有理據。）

我觀察到幾個主要問題（我以下講嘅野可能會冒犯手足，但絕無分化目的。）

第一：浪漫主義/英雄主義，唔夠務實/功利。

由梁淩杰烈士之後嘅自殺潮開始，有手足會覺得犧牲自己會可以撼動極權，好多前線嘅心態都係以死相搏，當作自己真係戰場嘅士兵。

坦白講依種天真直接嘅想法唔能夠再有，試問如果無文宣/無新聞，一眾為運動犧牲者嘅死邊個知？彥樂嘅死無文宣邊個知？前線面對真槍實彈，理大失守，點解所有野上到國際，點解透過依堆野會凝聚到（大家最唔想聽既）民意，更多人上街。

就係有班人除左好嬲之外，會識得利用依啲野做文宣，做公關，做輿論，而依樣野係大家要學習的。

被自殺，前線敗走之類嘅事，要諗點令佢發酵，可能遊行有老人家中催淚彈，你就要懂得利用依件事扣住極權打壓黎講。可能到今日會有人都仲覺得輿論/文宣無用，但無輿論 721大家一早唔記得。

例如𠝹光復香港係手，依種咁浪漫嘅做法，除左Attack seeking外，對運動有咩幫助？希望有輕生/自殘諗法嘅手足明白，你嘅健在，先可以長期抗爭，斷手斷腳無得上街，只會俾更大心理壓力自己。

要開始思考每件已發生左嘅事要點樣運用，令每件事變成自己嘅武器，唔可以再覺得推翻極權同睇戲一樣，啲野會一𣊬間完，一兩個月可以時代革命。

理性啲，務實啲，再被情緒影響，你只會預約被捕。引發更多國難家書危機。

第二：有勇無謀

同第一點有點類似，但想講臨場應對。過多兩三個月就上返街，想講活動搞手咪撚再早一兩日先公佈活動，然後請睇清楚日程表再決定日子，咪撚同一日撞到幾個活動。活動多只會逼死所有人，建議唯持六-十月嘅節奏，幾日一個咁，等每件係當日發生嘅事有時間發酵。（見過好多人興起就搞活動，當作自己哲古華拉上身，一吹雞會有百萬人）

然而希望前線比過去更加有危機意識，依家已經唔好再有慢慢開會嘅時間，盡快做決定。如果帶頭嘅人漫無目的，唔好跟。唔好預出到黎就一定要做啲野，唔一定你上曬Gear就勇武mode，如果重防，請好好地扮返個街坊或者等下次，沉住氣，識衝但無腦只會令運動盡早收皮。

最後致一排唔走同屌狗嘅人，屌狗嘅，麻煩企係勇武前面屌，勇武集人要時間，Set野要時間，你屌幾句，掟下啲濕尻膠樽，然後勇武代替你被捕。

唔肯走嘅，如果發生遊行中止同類型情況，你唔齊裝，知自己唔係打前線，請用你最快嘅速度離開，出到去無咁多內心劇場俾你磨，留定走，唔好覺得唔驚就大條道理企係原地，然後塞住左條路，你無才能去衝擊，做自己擅長嘅事幫場運動，你做文宣叻，9秒9搭車返屋企整文宣，你有屋有車，載人走，俾人上樓避。

勇武唔係運動嘅唯一，都唔希望大家神枱化勇武，令一班人上前線Cosplay。

第三：有身份潔癖，鬥黃

大家記唔記得當日點撚梁烈唯，撚到佢主動要表態，而唔係逼。試問多個黃絲有咩唔好，即使偽黃淺黃，大家係咪唔記得我地無大台架，佢揀做黃絲佢有佢嘅考慮，佢嘅道德觀，我地唔洗幫佢負責埋佢嘅黃係點黃。

做黃絲係有良知嘅選擇，唔係入黑社會，人地都係想做好人啫，然後你屌柒人你唔可以做好人，佢就算出去中出處女，佢都可以係黃絲，你可以唔同佢為伍，唔當佢係手足，唔同佢做朋友乜都好。

無大台啊，任何人都可以係黃絲。好似一間學校咁咩人都有，你為校爭光，名聲係會歸學校，係會有人沾左光，你係要去接受，而且避免唔到，你想收佢皮，可唔可以等贏咗先，到時你點批鬥都得。

最後

唔好再覺得情緒勒索到極權，識屌人要做實事，自己都要識做實事，我地大家都係抗爭共同體，唔再係只有Gphone做，等梁天琦出黎，唔好再上連發屌無人做，自己要開始識做。

光復香港 時代革命

光復香港

時代革命

510

五大訴求

缺一不可

五一黃金週

push

推

講得好

唔係標題黨
正經野我幫你推

幫你推

幫手推

tuitui

長文無人睇

一定要睇哂佢

香港獨立，唯一出路

光復香港 時代革命

推
終於有人講到重點
勇武街頭抗爭係重要但唔係唯一
成日話抗爭淡左係因為連自己都唔會做twiiter任
國際戰日日燒到癲 希望黎緊會見到多d人一齊做

士氣POST
幫推

P牌推唔郁

一齊推

值得睇

你留言得
我幫推

推多下

Tui

大家呢幾個月操體能操成點

啲狗會進步，我地都要進步。

推呀

藍屍都進步
我地無理由原地踏步

推多幾下

p push

前線庸武同逃聾小隊只會話冷氣軍師理撚得你

幫推

唔洗覆分化/五毛狗

岩 希望大家調整心態

只係想提提大家今時今日無咁多時間可以落到場再慢慢俾新手勇武練lv

先推後讀

我覺得重點係無勝利宣傳
你見對家係咁話要壓止英雄主義剩 就知呢樣野緊要
小勝利又好 某啲achievement 做到又好 成功左就要講
唔好浪費 維持士氣 又唔會墜入無力感泥沼
二黎唔係圈內既人都可以知發生咩事 吸引參與
三黎鋤對家士氣

我推

觀念post推

Hello

呢個真

好似當年美國獨立都係咁

pish

不戰而屈人之兵，善之善者也。
要評估好成本效益、知道每一次目的係咩，唔好鳩打鳩做

撐黃店

support ching

每日做最基本既事

推，講中晒我心入面果堆

唔好再覺得情緒勒索到極權，識屌人要做實事，自己都要識做實事，我地大家都係抗爭共同體，唔再係只有Gphone做，等梁天琦出黎，唔好再上連發屌無人做，自己要開始識做。

推 值得參考

光

推
btw實有人衝出黎話屌狗都唔得不如咪撚出

復

推推推

香

人手置頂

時

發揮自己嘅才能到極致
文又好 武又好
一係唔做
一做就做到最好

P牌照推

無錯！！！

代

革

命

香港獨立

終於見返呢d有用po ，感動

一定要睇
香港人冇得輸

容許我發表一下自己既睇法
第一, 二點, 認同
第三：有身份潔癖，鬥黃 < 想補充少少
黃藍只係一種立場,並唔係聖人。希望大家唔好再討論, 邊個黃絲XXX, 邊個黃絲人血饅頭

我希望大家唔好「鬥黃」, 一個人做D 咩, 食D 咩, 只係顯示佢有幾「黃」
例如, 某人係立場五大訴求, 缺一不可, 有遊行, 但有幫襯M記, 有幫襯中資, 咁只係顯示佢係「淺黃」「微黃」，我地無資格挑戰任何人「黃既程度」, 每個人總有自己既諗法同處境

不過!!!!!如果某人完全無付出過, 無遊過行, 無捐過錢, 無做過任何野幫助「五大訴求」, 咁呢D 只係口講「黃」, 咁呢類型, 並唔係黃。

結論: 我認為唔應該「鬥黃」, 不過亦唔好認同「扮黃」, 唔係要批鬥扮黃，但要認清「扮黃」
你心存「公義」, 自然願意為「公義」付出, 你付出越多, 証明你越黃。如果你乜撚都無付出過, 你憑咩話自己係黃? 同藍有咩分別?

香港獨立 唯一出路

全民報哨
記得詳細D報
有幾多隻狗 , 幾多部車,
幾點, 往咩方向

Push

達成任務就可以Log out,到有任務先Log in番
隻game掛機係唔會升lv

推唔郁照推

P牌推

講得好中

5月手足回歸

和理不分

有意義嘅長文下面嘅回覆成日都得push

完全同意

手足少一個就少一個，一次嘅錯判，我哋就少一分戰力，咁樣唔係叫光榮犧牲，而係加重咗後人嘅負擔

要推左上熱門先sorry

[size=6][b]一定要睇曬佢

所以要目標為本

推
好有心機

無錯

呢個post講得咁好但無人理
真係港豬靠得住，豬乸會上樹

啲五毛狗成曰喺post下面留言話「唔用刀就係咁」

用刀本身冇問題，但唔該有準備先

唔好俾班仆街煽動同恥笑

佢哋最想你盲目勇武，亂鳩咁嚟

推左上熱門先
要等大家都睇到

Exactly
所有野都要有目標

大家參考下
我覺得最緊要都係不分化 兄弟爬山
呢個係我地最大本錢

戴口罩全速跑到一公里（長跑嗰隻全速）非100%體能下500米，單次衝刺距離250米-300米

利申原本0運動肥仔，100米就係極限夾埋依家瘦左5kg，手臂啲老鼠仔同胸肌都出緊黎

啲五毛會出嚟屌你唔好打飛機

同時有班深黃又會驚班淺黃階段性勝利，慢慢變hea

很 real

我10公里 47’30

第一頁嘅回覆真係好緊要 帶頭祿佐幾頁都係得push 討論嘅人就會少好多 只係覺得可惜
樓主好文啊

絕對同意活動唔好埋堆一齊搞呢個論點
有一排成日都係咁 分散哂啲人

要攞個平衡，唔係話有狗就唔出

但要識判斷行動成效，咩都做唔到就被捕嘅機會有幾大

光復香港時代革命

胸肌

對唔住

拒絕浪漫主義 推

所以歸隊之後就要變啦
集中活動
要有目的
清晰主題

浪漫主義既問題
如果如戰場嘅士兵 更要識得be water
利用自己長處 去蓋過弱點

坦白講
中共自己開啟左攬炒模式
要諗諗點樣先唔會落入佢圈套
因為而家陷入左個情況係想攬抄都抄唔到中共

一年既形勢同今日有所不同
要不斷進步 先可以行落去

成效最關鍵
不作無謂犧牲

巴打點樣克服戴口罩呼吸唔順利嘅難題
已經兩次練體能過度換氣（hyperventilating)

食人血饅頭係呃手足資源嘅仆街，點解唔可以捉出黎屌
做生意冇問題，但係最低限度都明碼實價，reasonable pricing。唔好打住黃嘅光環搵人笨柒囉

好仔細 中point

光復香港
時代革命

認同，但我覺得假以時日點都要擴大黃圈嘅身份認同，如果離地啲舉個例子，有一日我地都要接受新移民都係香港人，直到獨立或者解殖。因為人民就係搶灘戰嘅基本籌碼。

傻啦手足 做乜道歉

我平時一星期跑5日
有2日都會帶豬咀跑
係起初好辛苦 但依家已經習慣左

推啊!!!!!!

Sorry 慣咗手 推一推番先

推之餘都應該討論我一心淨係想上熱門先

推
呢啲post先係緊要嘢

原諒你啦

個時有人話 跟晒日程表行動 班狗會佈晒防
但即興吹雞根本唔夠人 聚唔到人
到時班狗要搞你 防都唔洗佈
兩架狗車駛埋去已經散晒

真話最難聽 正皮係俾你敢講出嚟
其實唔係唔知 只係無人想去戳破

推一推

認同 推

推post呀

講得好好
重防就唔該棄裝扮街坊

真所以唔好成日話重防有狗
咁樣大家落棺材前都唔洗再出

Strong

下面推咗 習慣咗手勢姐

我知 好多人都係咁

你問下啲人悼撚完念未

P

首先要清楚知道咩係「食人血饅頭」
如果係「偷呃拐騙」自己友, 我認同要拎出黎講, 例如某條仆街, 無病無痛, 呃家長錢, 呢D 就要講
但如果係做生意「定價貴」、「賣淘寶貨」, 呢D 我唔覺得拎出黎講
係咪reasonable pricing, 係自己決定, 你覺得唔reasonable , 就唔好買囉, 唔好屌柒人地話貴

之前連登勁多POST, 「XXX 食人血饅頭」, 定價貴呃手足錢, 之類, 睇到就覺得無聊

適當地做lor
太古城我覺得幾值得讚

推 手足睇晒佢

lm and push

真 起碼同大家講 好多人都等緊歸隊

p牌推唔到

推推

個人黎講,
我絕對支持任何人加入黃圈, 新移民又好, 中國人又好, 只要真心係黃, 何樂而不為

我身體唔好 已經正係練力（幫手搬嘢）同跑（走佬唔拖累人）
戴豬嘴練力都勉強ok
跑就唔洗15分鐘已經好暈心口好痛
依家都係戴緊口罩練 希望六月前爭氣d
between戴豬嘴去運動場跑真係超多廢老講閒話

而家主力搞掂鬥黃呢樣野先
太危險

正經唔洗係連登講

你本身身體有事就要比常人更加花時間去操
我欣賞你

第三點強推

所以我屋企買跑步機
不過黎緊都會落運動場操

就係睇情況，依家低潮期，有人出嚟唱歌又冇咩被捕，超額完成啦，一定要讚

其實同自已講一句
對手係中共
個人就會醒

Bingo

起碼我仲有能力出到黎
如果可以換翻d小朋友離場就好
回想睇落唔夠5年紀full gear嘅手足真係好肉赤

年級

係有得換我都想換

Pish

幫你推一推

真係估唔到咁多人出

係

要人手置頂呀

最後致一排唔走同屌狗嘅人，屌狗嘅，麻煩企係勇武前面屌，勇武集人要時間，Set野要時間，你屌幾句，掟下啲濕尻膠樽，然後勇武代替你被捕。

等睇樓主俾人屌分化 呢樣嘢已經同人嘈過幾萬次 有一堆人係覺得自己匿係後面屌 甚至掟樽然後累到勇武或者其他人代替佢被捕係無問題有呢啲濕鳩仔係度害手足嘅 各位自己小心 唔該要屌要掟嘢嘅 企前，自己負返個責任，狗係你屌，樽係你掟，責任都要自己負返

有point 幫推

well said
呢場抗爭最考驗係個腦

推post

sor9ry😂

睇曬

但係太多人仲係好執著D細眉細眼既野
講到尾都係想要大台, 想黃入面鬥一個最黃出來, 然後俾佢lead

" 唔好再覺得情緒勒索到極權，識屌人要做實事，自己都要識做實事，唔好再上連發屌無人做，自己要開始識做。"

我明白既
希望大家都可以放低無謂既執著
因為真係相對黎講真係好唔重要

每人做少少

唔好成日外判責任比勇武

呢個問題嘅主因係後排嘅人行行企企冇嘢做

佢哋出嚟抗爭唔係目標為本，好多時一見狗就想洩憤，除咗屌狗之外，就冇其他嘢做到又唔會幫手set roadblock、報哨、掘磚

要解決嘅話要好有系統咁畀工作佢哋，如果唔係佢哋冇嘢做得閒就會屌狗

推
細心黃字point曬重點

唔算長

寫得好

做文宣

自問自己做唔到野

總有野可以做既

唔好驚俾人屌，大家都係無經驗出黎俾人屌大，屌屌下就成長架啦，大家拎條命出黎有人做戇鳩野通常都屌無人會知你新唔新手，但通常屌兩句就算慳返啖氣，都唔會認住你黎jer，大家都係想為件事好
俾人屌一係覺得自己無錯同人理論，一係虛心受屌，今晚安全返到屋企就可以再諗下次點做

出面熱面已經有個批鬥黃店POST
無睇哂內文, 不過開POST, 點解要 "深黃店XXXXXX"
根本目的就係攻擊「黃」呢件事

歸位喇

高汁嘢同你推

多謝！

其實佢哋知自己落到場係無嘢做 有諗住做嘢嘅一早bb咗係前線啦 無嘢做就留屋企做文宣 講到尾死都要衝出去咪又係為咗份虛榮好又要威

推 香港獨立 唯一出路

再講就算得閒無嘢做去屌狗都無問題其實自己企前去屌得唔得攞曬前面成排手足做盾牌護住自己係後面屌狗 好撚肉酸啊

實用 好認同

咁又唔好咁講，人係要出嚟，肯出嚟已經好難得

應該係正面啲咁，佢哋好多唔係唔肯做，而係唔識有咩做，或者係需要多少少鼓勵

仲有係唔好輕敵，唔好諗住防暴成身裝一定跑得慢，12kg(已fced from 香港警察)對佢地黎講真係冇乜野，好多時佢地只係hea跑
一定要操練，自己個人fit就唔洗手足救

同埋佢地冇想像中咁蠢，可能佢地又改良戰術
5月10係觀察佢地，審視自己既好機會，對家已經進步左好多，我地唔可以固步自封

曱甴近平推

隔離post狗官全文先叫又長又臭

犧牲在所難免
但犧牲要有意義

應該都唔會有不反

twitter都係唔夠人

希望會再多d手足做

都會有人出架啦，以前咪又係咁
到時睇住黎食喇

其實不嬲佢哋都好撚勁（可能我廢

人哋日日收錢做gym練跑打鳩我哋

有晒訓練同行動戰術，行動執行上一定勁過我哋

佢哋係弱智毅進仔，但戰場上只需要聽命令、戰鬥力強嘅士兵

你估啲白衫指揮官又係個個都係咁蠢咩

絲？好似見你之前話生腫瘤？依家身體點呀
btw 跑極都仲有肚腩仔(雖然細左) 係咪女仔係減肥難減d

對家其實已經用緊人海戰術
同埋未開始已經掃場既策略

所以如果出黎既 要諗諗當日目的係咩
或者要事先諗諗點樣衡量成果
浪漫主義既原因 就係無收放自如既覺悟
尤其港共武力絕對昇級 容許唔到有任何不設實際式既幻想

冇事都要報
養成習慣
要話比對家知we are watching you

正經post幫推

我90.1%出席率
高你0.1%

同埋我個人覺得有寺比 無大台 呢個概念害死，大家落到場各自為戰，無人敢叫衝/退，結果有啲手足衝，有啲手足退，咁就搞到手足被捕

比較少做勇武，但係都講得有道理

又係呢句 又有人屌過其實
咁又係嘅肯出嚟已經好難得 唔屌佢地了 由班人出嚟就算做錯等前線幫手被捕都唔緊要 最緊要肯出嚟

大佬啊 都唔細㗎啦 點會唔清楚自己能力 大把人根本知自己可以做咩 最簡單文宣工作根本個個都做得 點會唔知/唔識自己有咩可以做，講到尾香港社運都係要搵人做社運保姆湊住班新丁

依家唔係話有出嚟就等於好好，咁個個齋出嚟就算啦，有無做錯嘢都唔緊要，係咪咁講？咁之前示威現場慶祝生日都唔可以屌啦，起碼都有出嚟，又係咪咁講呢班人要鼓勵嘅可以，但係唔會係現場囉，一出錯後果就係馬上累人被捕，所以點解我咁憎啲企後排屌狗嘅人

利申返，廢事有盲撚，以上嘅嘢我都只係針對企後面屌狗而累到其他人被捕嘅濕鳩仔而講

得啦得啦
唔撚識打csgo就退去後面啦
咁撚勇把撚咩

好中

鬥黃

高質文
推

好有見地

嚴格講我係就咁拎生命值硬接...總之唔好暈低就得...頂耐咗個身體就會慣
一開始我係用較低強度嘅密集形式做
一開始係口罩下50米50米咁去做衝刺，每50米就抖20秒回氣咁一set十次
如果附近有足球場就最方便，長邊拎黎全力衝，短邊行路回氣
衝刺距離同次數隨體能慢慢調整
只係練一兩次冇咩用，因為你永遠都warm up緊，練唔到肌肉耐力同氣，肌肉量加小小就會停咗（我假設你同我一樣原本都係0運動嘅人）
同埋衝刺練習我一般係放係頭同尾各做一次（冇時間只收尾前做），之前會做啲咩purpee ar,push up ar, Plank, squad嗰啲先。冇時間就做揀一個做，做到攰再配合衝刺。我推薦purpee嘅..首先個range係大啲，會用多啲唔同肌肉，同埋落地嗰下可以視自己體能選擇加唔加一個push up...
最緊要係要搵到一個岩自己嘅運動量，唔好將自己chur到死（除非有人可以照顧你e.g有個健身教練係到你）要keep住令自己好辛苦。而且重質不重量，做一次標準嘅動作效果都好過你做10次唔標準嘅
仲有每星期搵一日，抽個令兩個鐘出嚟做一次full嘅training，就係做齊個體能文宣入面嘅動作3 set，每set 30下，total做2-3round唔夠數唔俾走我自己會帶定把遮/行山杖，因為每次完咗一定腳軟，唔拎碌野出黎有耐你都返唔到屋企弟日起身你會初嚐地獄，而繼續當日嘅運動日程會係地獄嘅開始當然真係屌唔住就是日休息啦

講得太好 p牌照推

重點
最後

唔好再覺得情緒勒索到極權，識屌人要做實事，自己都要識做實事，我地大家都係抗爭共同體，唔再係只有Gphone做，等梁天琦出黎，唔好再上連發屌無人做，自己要開始識做。

光復香港 時代革命

係呀 多謝你記得我
做完手術已經200幾日了
後生好彩恢復得快
做完大概一個月就可以繼續發夢啦
依家除佐有道疤 望落都幾健康

應該係練core將肚腩肉變腹肌
firm d視覺效果會瘦d？

都幾有參考價值，但要proofread 吓啲錯字

同埋我依家一啲都唔fit,個肚腩仲有成30，31吋，又係A0毒撚柒頭溝唔到女但我都做到上述嘅野，你班仆街連登仔自己諗吓做唔到係邊個嘅問題

推推先

正經野

推！！

Good post

做好自己可以做到嘅嘢

推推推
精闢post推推推

推唔郁

我諗暫時冇人夠power去做勇武大台住
第一，冇人想一個見都未見過既nobody帶佢做野
第二，手足衰左既話帶隊既唔會頂到批評

所以我地可以主動小小，同其他team溝通下(例如分工，嗰日既目的，定義撤退時間等)

咁樣應該係最好

thank you

練力就唔好帶口罩同嘴啦會事倍功半。最好將重量訓練同練體能兩樣野分開

Push
多都講得岩

死肥仔
利伸:28腰

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

好的好的thx
起下絲打底先發現你應該仲細我一年/同年身體好返咁就好喇

哇好有系統
多謝你咁詳細解答 可以開post同大家分享心得了
不過我應該第一步就fail佐
做唔到生命值硬接
一feel到想暈我會坐到唔天旋地轉
再翻屋企除口罩extend 7min workout到1 hour咁做 因為我有病史 暈佐入廠唔知幾時有得出黎
巴打你戴口罩同豬嘴衝刺練習成績分別大唔大？睇你個操法同之前畜龍流出嘅訓練強度差唔多 平時係唔係真係身體頂唔到先休息？
respect啊

好中point，大大力推

如果當日遊行中止 就算係前線都要快d執野走 講好左唔再陣地

無器材啊要去運動場跑+做引體上升唔得唔戴口罩 原來兩樣訓練要分開做

我瘦落嚟一定會有腹肌架屌你老母再練落去亞洲空幹王好快就到我做

手足一生平安

認同呢個

好認同出得嚟就要有目標唔係9企，P牌like唔到

再推

勇武唔係運動嘅唯一，都唔希望大家神枱化勇武，令一班人上前線Cosplay

勇武要做勇武，唔係因為佢擅長
可能佢地擅長嘅同樣係文宣、同樣係做時事評論
只係佢地願意付出前途嚟抗爭
願意接受自己成為新聞，俾手足去利用
所以唔係神枱化，而係俾返應有嘅尊重

屌Cosplay撚同鬥黃，本質上我認為係無分別嘅
姐係多一個black bloc有咩唔好呢，勇武要著上身嘅，仲點保持低調呢

721 831 101

不割蓆 不分化

呢篇文應該日日出現係熱門日日loop
講得好

推
做多啲 productive 既野好過鬥黃。

好文一推

Pushhhhh

唔冒犯 好實用都講中要點

係 係佢地先成日咩都拉黃落水
黃店唔好食 又拖黃
黃掂態度差 又拖黃
本身冇黃藍概念時 態度差就態度差
唔好食就唔好食
開post寫黃店點點點 都係想拖死黃色經濟圈

睇戲/食花生就真係可免則免，每次都有屌狗屌到深夜都唔行開啲

睇曬！

好文 推

我就係想講呢樣野
D人就刻意強調「黃店」唔好,
當你入去個POST 講, D 人又會屌柒你, 「黃店大哂呀? 」「黃店唔可以批評呀? 」溫和既戇鳩就會話: 「黃店都可以改善下」

根本唔明白, 個目的就係要SPIN 去攻擊「黃」

wooho, 等食花生

推！

推

光復香港

大台既作用就係幫你做左思考呢個step
大家熱衷於無大台唔緊要 但skip埋思考既話就輸硬
所以做任何野前唔該諗清楚
自問自己諗唔掂既就搵人討論

樓豬有心打文

講得好

🅿️牌湯推唔喐

好撚中肯 推

講得好啱

510 見

呢篇文值得推

五一黃金周

應該都有唔少人灰咗 覺得過完HKHRDA之後國際線冇用

仲有Reddit令人反中國 撥火

好文... 推

Pish
大家心態都要ready好

推 講得好好
要推比更多人睇

全部睇晒佢

一三都同意，關於第二點唔係要人多飾護下好咩？
我知塞住條路好on9
應該係有意識讓反條路
而唔係9秒9反屋企？

幫你大大力推

光復香港！！！！！！！！！！！！

tui

奶茶聯盟
推

正經post 幫推 心態真係好緊要

五大訴求
缺一不可

[行動po]香港人日程表更新

講得好
想贏就要by hook or by crook，唔可以拘泥於一兩種方法

勇武cosplay好笑

各有各做

Pishhhhh

推

重申
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割席 不鬥黃 和勇不分
唔捉鬼
冇大台

再推你

呢個講得好啱，d犬只會越來越識得點部署，我地一定要進步

認同 輿論戰好重要
推

繼續推

光復香港

咪再鬥黃！

繼續推你

唔好停 推

負評嗰個我想聽下你嘅意見

推~

推返你

我再推你

正經文 推

推呀~

哩排港共吹風dq泛民都睇得出支共冇哂底線
狗狗可以任意武力公然入屋酷刑
一出極大風險

又係你

講得好 推

一得閒就推po

我諗用數字會客觀啲，目前800米口罩下係4分半鐘內，非完整體能咁跑就要4分半-5分鐘。除口罩so far未試過答你唔到，因為我唔夠膽出街除但我認為睇冇罩嘅成績係無意義的
講開又講其實我帶口罩跑純粹係因為淆底冇肺炎我實第一個除罩

其實畜龍訓練強度其實差好遠，因為冇time limit，只係盡能力做，做到唔到就休息繼續，同埋畜龍係一次做完仲可以企係到吹水，我純粹用時間搭救，而且大訓練日一星期一次，做完成個人訓係到冇拐杖就行唔到
FYI平日做purpee+push up 各20吓total 3set，再加跑步練習其實每日根本用唔到半個鐘
50米衝刺做十次，其實都係跑500米啫，2set都係一公里，正常人跑一公里15分鐘咩都搞掂啦
我依家體能好咗少少就改到做100米衝刺做十次,total 1set,每次休息時間10-20秒
只要唔係大訓練日其實都幾輕鬆
自己調整下個菜單啦最緊要岩自己

屌你
加油呀，期待你既表現

標準引體動作好難要返咁上下嘅core support,依家我做到兩下半咋
但係其實做sit up同purpee都好夠，再唔係係屋企做bench dip其實都係一個好好嘅動作，push up + bench dip已經可以cover到大部分引體會用到嘅肌肉，唔使落街之餘仲易做多幾吓

5月10日 尖沙咀見

唔好一時意氣犧牲呀

好文必推

講得非常好抗爭要成熟

第一：浪漫主義/英雄主義，唔夠務實/功利。

做公關，做輿論 是為了壯大聲勢, 而家有200萬反政府, 但係一個差佬都打唔死?
不要本末倒置. 做實事就該做實事.

第二：有勇無謀

點解你唔敢打大隻佬????
我地雖然人多, 但係一盤散沙. 幾時有出來集體練武, 組織武裝部隊? 我唔係叫你打人, 但係日本自衛隊年年軍演係要展示力量.

第三：有身份潔癖，鬥黃
??你講乜7, 黃色己經係無老細. 你黃比邊個睇? 黃色係心中信念. 反而藍色有老細. 佢地鬥擦, 唔通佢地會分化? 黃色去中心化, 我地就要跟大家共議行事. 鬥黃唔會work, 只會孤立自己.

幫推 呢啲文大家都應該睇下

其實就算無抗爭
TWITTER日日都係咁燒嫁啦
抗爭淡左係講個心態
唔係行動

實用文要推

邊到都見到巴打

我今日啱啱先開始推po咋

第一點講得好好 推

有意義

推 香港獨立

辛苦哂手足

好多人未必有上連登追太多post
而呢個post有可能一兩日貨仔就完

不如整埋文宣去講呢幾點再傳出去？
求推

多謝你嘅實用文
冇太多情緒又畀到好多提點大家

最重要唔好信奉失敗主義，特別叫人棄票嗰堆
只會滅自己威風 長他人志氣

推

其實過左頭幾個月都已經好少睇直播，寧願等出左事之後去文宣組傾要煲大d咩，再上twitte / reddit講曬比真·全世界知。

辛苦晒巴打

點解透過依堆野會凝聚到（大家最唔想聽既）民意

準確啲講 凝聚左既唔只係民意 係一種momentum
令大家唔只表態 仲願意冒被捕風險行出黎
同時11月係離721 831幾個月 對黃藍中立既意識已經形成 唔再需要用民意黎形容
咁就避左你唔想講既民意一詞

心態要進步

你都辛苦啦

身心都要裝備好

正經野 推
重整心態 裝備自己

Mamaeat慢慢食 告急！

誠邀識寫 TG BOT 嘅高手，我哋差個BOT 就可以出世了，另外有冇人識寫App可以幫幫手，寫App高手我哋唔夠...

請找：
@Babaeat

你啱

真係好文。推

呢篇野主要比前線睇

pushhhhhhhhhhhh

推

有冇人將呢d point攞去做文宣廣傳開去

721

其實我唔相信仲有機會可以勇武
有出街既日程表只會預約被捕

P推！

唔好諗人哋有做左d咩嘢，
諗自己點樣可以盡力做多啲嘢

721 831 101 1111

美眾議院少數黨領袖麥卡錫：請Retweet！如果你認同我們不能再相信中國

up

LM~ 高質PO, P牌推唔到

Can’t agree more

第二點非常認同

大大力推推佢

睇晒 推

其實依啲野要Keep住講，幾乎次次都有新玩家。

認同

重要post 幫推

保持理智及警惕

繼續推

將樓主嘅要點做文宣

唔好階段性勝利 之後唔做野
要自醒 唔好沉醉浪漫

其次就係阻止捧殺

Agree

【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

唔好鬥黃 兄弟爬山

永不放棄
。
。
。
。
。
。
。
續•再推

無力都幫你推

我又推返你

Strong post lm

好啦喎！
。
。
。
。
。
。
。
pish~~~

咁我拉你

時代革命

是我們這一代的責任

講得好 一定要睇哂

Up

推

求做成文宣

Push, 感謝樓主

好耐無試過係連登睇到一篇正經得黎又睇得舒服（唔會俾到人情緒勒索既感覺）既文章
幫手推

岩，大家要贏就要一齊進步
願各同路人 "勇氣 智慧 也永不滅.."!

獨立思考plz

加個唔埋怨唔投訴
有權嘅唔係俾班細嘅勒索住指揮
想喺公眾有權有勢就諗下點樣爭取
用智

推
番黎喇

拉返你

我再拉

真，好多時都為做而做，而唔係目標為本
反而會有反效果
希望大家明白做每樣行動前都要諗目的同結果

長文但睇晒，香港加油

睇晒

良言

愈容許情緒主導，愈容易忘記自己要做咩而要做到邊個位停比唔停更加好
呢點講得好啱

希望連登少啲放負文
多啲呢啲點到即止，提點到人，又唔會太濫情嘅文

睇完覺得
香港人真係好正
我為自己身為香港人感到驕傲
但唔講咁多
時代革命係落手落腳做嘅
做嘢先

推
心態文

正經野黎 幫手足各位推上多啲人睇

👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼

第二點最重要！

呢個post d point好好，大大力咁推

同意。要有勇有謀，沉得住氣，和勇不分，不被分化，繼續堅持，才有可能戰勝。

可能要好多年，一定要留有用身軀睇共匪倒台。

多謝您正視聽

浪漫主義呢點講得好
太多人沉於自己的犧牲

文宣真係好重要 推

無得推都要推!

我剛剛在沙田拍的，連續儂牆消失無文宣是當前最大危機。

推呀

求將要點做成文宣

大家都推多的正面既野同埋文宣
港共而家就係用攬炒去label晒反對派
我地更需要redefine番"光復香港"當中既願景

以憤怒同埋情緒去帶動場運動 絕對唔可以維持長久
反而
我地係需要講得出願景希望 先可以繼續走落去
而且條路可能係好漫長

推。衝衝子又好家長又好文宣又好乜都好，總之係自己擅長嘅識做嘅就去做。大家都係為場運動去，去神化或者批鬥任何一類人都係無意思。

兄弟爬山，各自努力

要開始思考每件已發生左嘅事要點樣運用

重點!

721 831 101 1111 1112 1117 1118

勸其他人唔好衝動就比人話未準備好
有時都好灰，話就話兄弟爬山，越黎越一盤散沙
要贏唔可以淨係蠻牛禁樣衝

想借手啲啲point整文宣，唔知你介唔介意？

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

可以

來緊抗爭盡量不勇武,白送頭.

其實知唔知咩野叫濫炒.
1) 濫炒真義係令"香港關係法"無左???
2) 定自己香港攪死自己香港??

1) 先係真正目的,令全世界不信任中共.
不過跟本依家中共自己濫炒自己.
有心做多D國際文宣, 同和平行動去抗爭.
無需要亦不必要給人去捉.去坐監.
留有用之身,等待時機好過.
(真正全中共革命可能會出現,因為D人享受慣.
叫佢地捱..., 一D會去自殺, 一D同佢死過.)

2)個D鼓吹激進好多係鬼.
依家中共為左美其名暴力震壓香港,(之前新彊模式)
一定搵人做戲話D香港人有幾暴力,
同埋借此轉移國內經濟生活問題.
真心唔好給入利用.

溫習溫習

算係少數喺連登出現 make sense 合理嘅抗爭意見post
我認真地睇哂的 樓主講幾好
浪漫主義的確係抗爭時見到嘅朋友想見嘅問題
同小朋友其實無異
有勇無謀果part 完全係心聲
要屌狗嘅 惡得起嘅行前去屌 唔好呢喺勇武後面
然後啲狗打個乞痴都已經嚇撚到跑住尖叫

p仔都推

光時

。

簡單d講就係14年嗰種極度浪漫主義去到11月後又開始出返黎搞到所有野走晒下坡
6月成功係因為完全擺脫左浪漫主義，務實主義完全主導
不過其實仲有一點就係6月班黑警都仲未進化到標準極權國家模式，仲係行緊民主國家模式，所以好多人唔驚有事都肯出黎造就3次百萬人大遊行
不過去到今時今日黑警已經用左半年時間就進化到同典型極權國家睇齊，只要你係反政府，你就算企係到黑警就會傷害拉你你既日子，可以話係睇唔到香港人會贏既曙光，實力差距太大，其實香港已經走上左必死既絕路，共產黨咁多年都唔會放過係佢控制之下既敵人，多謝英國佬1997出賣香港人送走香港人既前途俾隻怪獸，大家走得就準備好隨時要走，經過依一年我都已經心灰意冷

深夜一推

係咪五毫真係一睇打出黎既野有無邏輯就知

推呀！

推

行為未必人人勇武得起
但思想勇武人人可達到

其實要明白 佢地就係會製造一個無希望既無力感令你想放棄
所以點解話唔可以只以憤怒去推動所有事

6月之後 係成功以有目標有願景既心態去推動件事
係而家佢地搶番主動權 製造更黑暗既環境之時
更加要相信有希望 唔係就會自己先跪低

務實主義就應該似gphone所言 借力打力
利用現有既形勢去製造對自己有利既環境

問心個句 而家係需要調整心態
因為事情無可能係一年半載可以達成 五年十年都唔定
盡力做你既position可以做到既事
每樣事其實都環環相扣 可能到最後會影響大局

太灰心既時候 依幾日就先食下黃店圍爐

cant agree more
大家睇完要記住 唔好再重複犯錯
我地手足已經越尼越少
要思考 要冷靜 要有目的 唔好戀戰plz

唔好傻啦班中產一早移晒民，留低嗰啲都係走唔到，仲5年10年，依家前線少人 香港人又唔頂上，街頭抗爭已經發揮唔到功效，乖乖地做下Twitter戰線等投票，睇下到時過唔過到半算

重要post推

好文

好文必堆

順手

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

外國有電視台（NTD）整咗條片講反送中運動同中共

我整咗D百搭文宣去叫人登記做選民

長期戰係無可避免既事實
睇番韓國台灣 唔計由二戰後咁長遠
光州同美麗島事件之前 都要差唔多十年政權先讓步
尤其香港情況仲特殊
就算港共扺擋唔住 背後係有個中共

以上係理論性分柝
我覺得如果要實際一啲就係要知道對手目的係乜
永遠令到對方不能達標就可以啦

如果你出租間屋係永遠收唔到租金，又要供樓。
咁點呢？

簡單來講係使對手永不達標先！

好簡陋咁整咗一set文宣希望手足可以幫手spread

覺得樓主寫得好，真係唔想就咁咗沉咗